有無可能做到pin message或局部edit一樓

好多時集中推緊post 人入黎只會睇一樓而miss左之後有用既討論
而且無得edit既時候更加無辦法將果d有用資訊整合補返俾人知，往往都係重新開post但就分薄左人氣

所以有兩個諗法：
1. 可以俾樓主揀其中一個回覆pin左佢係每一頁頭show出黎，好似而家自害alert 咁，有新資料想加時候就可以出個新回覆pin左佢俾後入既人睇到

2. 局部edit一樓，樓主可以edit一樓，但無得改打左既字，只可以加新字上去

希望可以加是但一個

輕輕推